如果發現左男朋友連登名繼而發現佢出po鬧自己你地會點

如題，而家好唔開心呀...

咩名先？

人黎同我掟佢落買

掟佢落山

你出番post笑佢短J
再專登俾佢知道你連登名

公開耍花槍想要幾多負皮

落山

咁你有無做錯先

認真

睇返個日期 明明都冇發生咩事開開心心 都唔知佢嗚乜9 可能求其出個po搏認同

帽事嘅

咁真係帽事了

直接 屌鳩佢

講壞話咁衰

廢事佢覺得我spot佢啦

啱呀 帽事嘅...